<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

    <string name="taka_sign">৳</string>
    <string name="cost"><strike>10000</strike></string>

    // QPay String Resources
    <string name="app_name">Engineers Apps</string>
    <string name="internet_error_msg">Please check Your internet connection!</string>
    <string name="error_invalid_member">Invalid Member ID</string>
    <string name="error_invalid_password">Wrong Pin Code</string>

    <string name="capture_button_alt">Capture</string>
    <string name="switch_camera_button_alt">Switch camera</string>
    <string name="gallery_button_alt">Gallery</string>

    <string name="error_invalid_phone">Invalid Phone</string>
    <string name="invalid_amount">Invalid amount.</string>
    <string name="decimal_two_places_amount_check_error">Allow for only two digits after decimal</string>
    <string name="error_invalid_account_No">Invalid Account Number</string>
    <string name="error_invalid_email">Invalid Email</string>
    <!--<string name="invalid_length">Invalid Length</string>-->

    <string name="error_invalid_nid">Invalid National Id Number</string>
    <string name="error_invalid_mobile">Enter a valid mobile number</string>

    <string name="error_field_empty">This field is empty</string>

    <string name="error_invalid_mobile_member">Your mobile number is invalid</string>
    <string name="no_internet_error">No network available, please check your WiFi or Data connection</string>

    <string name="invalid_length">Needs to be 8-digits</string>

    <string name="submit">Submit</string>

    <string name="settings">Settings</string>


    <string name="accept">Accept</string>


    <!-- Settings strings. -->

    <string name="please_select_operator">আপনার সিমের অপারেটর সিলেক্ট করুন</string>
    <string name="terms_and_conditions">Terms And Conditions</string>
    <string name="if_you_reject_these_permission_the_app_wont_work_perfectly">If you reject these permission this app won\'t work perfectly.</string>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="pay">Pay</string>
    <string name="more">More</string>

    <string name="info">Info</string>
    <string name="exams">Exams</string>
    <string name="compulsory_field_fill_up_hint"><b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b>চিহ্নিত ঘরগুলো অবশ্যই পূরণ করতে হবে।</string>
    <string name="first_name">First Name<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="name_">নামঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="last_name">Last Name<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="father_s_name">পিতার নামঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="gender">লিঙ্গঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="academic_class">শ্রেণীঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="city">জেলাঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="upazilla">থানাঃ<b><i><font color='#FF3030'>* </font></i></b></string>
    <string name="default_description">Default description</string>
    <string name="update_profile">Update Profile</string>
    <string name="select_upazilla">-- Select Upazilla --</string>
    <string name="video_des_dummy_text">Video can be interlaced or progressive. In progressive scan systems, each refresh period updates all scan lines in each frame in sequence. When displaying a natively progressive broadcast or recorded signal, the result is optimum spatial resolution of both the stationary and moving parts of the image.</string>
    <string name="online_class"><u>Online Class</u></string>
    <string name="developer_ad">Developed By</string>
    <string name="developer_company">RTC Hubs Limited</string>
    <string name="about_us">ইঞ্জিনিয়ার্স সফটওয়্যার লিমিটেড একটি শিক্ষামূলক ইন্টারেক্টিভ অ্যানিমেটেড সফটওয়্যার ভিত্তিক প্রতিষ্ঠান যার কার্যক্রম শুরু হয়েছে ২০১৮ সালের নভেম্বার মাস থেকে। তবে প্রতিষ্ঠানের রেজিস্ট্রেশন সম্পন্ন হয়েছে 2020 সালের ডিসেম্বর মাসের 2 তারিখে। আমাদের দেশে হাজার হাজার শিক্ষিত যুবক নিজেকে কর্ম ক্ষেত্রে উপযুক্ত ভাবে তৈরি করার জন্য বিভিন্ন প্রশিক্ষণ গ্রহণের পিছনে ব্যয় করছে হাজার হাজার টাকা ও সময়।\n\nএই প্রতিষ্ঠানের প্রধান লক্ষ্য হল দেশব্যাপী বিভিন্ন শিক্ষা ক্ষেত্রে অত্যাধুনিক সফটওয়্যার ব্যবহারের মাধ্যমে প্রশিক্ষণ এবং শিক্ষা ব্যবস্থার আমূল পরিবর্তন করা। শিক্ষা ব্যবস্থায় সারা বিশ্বে ব্যবহৃত হচ্ছে ইন্টারনেট ভিত্তিক স্মার্ট টেকনোলজি, যা অত্যন্ত স্বল্প খরচে শিক্ষনীয় বিষয়বস্তু অতি সহজে বুঝার এক চমকপ্রদ উপস্থাপনা।\n\nআমাদের দেশে হাজার হাজার শিক্ষিত যুবক নিজেকে  কর্ম ক্ষেত্রে উপযুক্ত ভাবে তৈরি করার জন্য প্রশিক্ষণ গ্রহণের পিছনে ব্যয় করছে হাজার হাজার টাকা ও সময়। শিক্ষার্থীরা শিক্ষা গ্রহণের জন্য বিভিন্ন স্বনামধন্য প্রতিষ্ঠানে এবং কোচিং সেন্টারে ব্যয় করছে প্রচুর অর্থ এবং সময়।  যদিও সেখানে শিক্ষা প্রদান ব্যবস্থা  মোটেও আধুনিক টেকনোলজি ভিত্তিক নয়।\n\nআমরা আমাদের শিক্ষার্থীদের উপহার দিতে চাই, শিক্ষণীয় বিষয়বস্তুর এমন একটি শিক্ষামূলক ইন্টারেক্টিভ অ্যানিমেটেড সফটওয়্যার ভিত্তিক উপস্থাপনা যেখানে অত্যন্ত স্বল্প ব্যয়ে, জটিল বিষয়  অতি সহজে এবং অল্প সময়ে হৃদয়াঙ্গম করা যায়। যে সকল যুবকেরা কর্মক্ষেত্রের জন্য নিজেদেরকে প্রস্তুত করছেন  এবং কর্মক্ষেত্রে নিয়োজিত আছেন তাদের জন্যও রয়েছে আমাদের এই  অত্যাধুনিক সফটওয়্যার ভিত্তিক উপস্থাপনা। বিভিন্ন শিল্প কারখানায় উৎপাদনে যুক্ত যন্ত্রপাতির পরিচালনা সফটওয়্যারও আমরা তৈরি করেছি এবং অচিরেই তা উন্মুক্ত করা হবে।\n\n	আমাদের সাথে যুক্ত আছে দক্ষ ও বিচক্ষনশীল প্রকৌশলীদের একটি দল, যাদের অক্লান্ত পরিশ্রমের মাধ্যমে অতি অল্প সময়ে তৈরি হয়েছে একটি শিক্ষামূলক ইন্টারেক্টিভ অ্যানিমেশন ভিত্তিক অ্যাপস । সারাদেশে  শিক্ষার্থীদের সাহায্যের জন্য রয়েছে আমাদের বিশাল এক সহযোগী দল।  তারা  আমাদের শিক্ষার্থীদের সাথে সরাসরি যোগাযোগের মাধ্যমে তাদের যেকোনো সমস্যার সমাধান দিয়ে থাকে। মহান আল্লাহর কৃপায় আমাদের পরিসর বড় হচ্ছে। \n\nআমরা আপনাদেরকে আমন্ত্রণ জানাচ্ছি, আমাদের সাথে যোগ দিতে এবং আমাদের সেবা গ্রহণ করতে। ইন-শা-আল্লাহ্‌ , আমরা সবাই মিলে, পরিপূর্ণ যোগ্যতা অর্জন মূলক এবং একটি গ্রহণযোগ্য শিক্ষা ব্যবস্থা তৈরি করতে পারব।
</string>
    <string name="taka">টাকা</string>
    <string name="my_course_empty_text"><font color='#BF0000'>আপনি কোন কোর্স কিনেননি।</font>\n\nচাইলেই যে কোন কোর্স কিনতে পারেন। আমরা বাংলাদেশে প্রথম 3D ইন্টার‍্যাক্টিভ লাইভ ক্লাস শুরু করেছি যেখানে  প্রতিটি পড়ার বাস্তবিক বিষয় দেখানো হয়। এছাড়াও আমাদের ইন্টার‌্যাক্টিভ অ্যানিমেশন কোর্স রয়েছে। এই অ্যানিমেশনের যে কোন লেখাকে আপনি টাস করতে পারবেন। যেখানে টাস করবেন সেখান থেকে অ্যানিমেশন চলবে ঠিক যেন গেমের মত অনুভূতি। কোন কোর্স কিনতে চাইলে নিচ থেকে Course বাটনটি চাপুন এবং আপনার প্রয়োজনীয় কোর্সটি সিলেক্ট করুন।  এরপর  “এখনই কোর্সটি কিনুন” বাটনটি চেপে যে কোন একটি পেমেন্টের মাধ্যমে আপনার প্রয়োজনীয়  কোর্সটি কিনতে পারবেন। আর যদি কোন কোর্সের নমুনা দেখতে চান তাহলে কোর্সের মধ্যে “কোর্সের নমুনা দেখুন” বাটন চেপে দেখতে পারবেন।\n\n<font color='#4CAF50'>চেক করার জন্য আপনাকে  অসংখ্য ধন্যবাদ।</font></string>
    <string name="empty_chapter_text"><font color='#BF0000'>এই বইটির কার্যক্রম চলছে, খুব শীঘ্রই প্রকাশ করা হবে।</font>\n\nআপনি চাইলে আমাদের যে কোন কোর্স কিনতে পারেন। আমরা বাংলাদেশে প্রথম 3D ইন্টার‌্যাক্টিভ লাইভ ক্লাস শুরু করেছি যেখানে  প্রতিটি পড়ার বাস্তবিক বিষয় দেখানো হয়। এছাড়াও আমাদের ইন্টার‌্যাক্টিভ কোর্স রয়েছে যেখানে আপনি যে কোন লেখাকে টাস করতে পারবেন। যেখানে টাস করবেন সেখান থেকে অ্যানিমেশন চলবে ঠিক গেমের মত অনুভূতি।\n\n<font color='#4CAF50'>চেক করার জন্য আপনাকে অসংখ্য ধন্যবাদ।</font></string>
    <string name="animation_not_found_text">এই কন্টেন্টর কাজ চলছে। খুব শীঘ্রই দেওয়া হবে। আপনি অন্যান্য বিষয় চেক করতে পারেন। আপনি চাইলে আমাদের যে কোন কোর্স কিনতে বা চেক করতে পারেন, কোর্সগুলোতে সব দেওয়া হয়েছে। চেক করার জন্য আপনাকে অসংখ্য ধন্যবাদ।</string>
    <string name="animation_list_empty_text">ভিডিও এবং অ্যানিমেশনের কাজ চলছে। খুব শীঘ্রই এখানে দেওয়া হবে। আপনি সৃজনশীল প্রশ্ন, নৈর্ব্যত্তিক অথবা কুইজ চেক করতে পারেন। আপনি চাইলে আমাদের যে কোন কোর্স কিনতে পারেন।\n\nআমরাই বাংলাদেশে প্রথম 3D ইন্টার‌্যাক্টিভ লাইভ ক্লাস শুরু করেছি যেখানে  প্রতিটি পড়ার বাস্তবিক বিষয় দেখানো হয়। এছাড়াও আমাদের ইন্টার‌্যাক্টিভ কোর্স রয়েছে যেখানে আপনি যে কোন লেখাকে টাস করতে পারবেন। যেখানে টাস করবেন সেখান থেকে অ্যানিমেশন চলবে ঠিক যেন গেমের মত অনুভূতি।\n\n<font color='#4CAF50'>চেক করার জন্য আপনাকে অসংখ্য ধন্যবাদ।</font></string>
    <string name="empty_other_tab_data_text">এই কন্টেন্টর কাজ চলছে। খুব শীঘ্রই দেওয়া হবে। আপনি অন্যান্য বিষয় চেক করতে পারেন। আপনি চাইলে আমাদের যে কোন কোর্স কিনতে বা চেক করতে পারেন, কোর্সগুলোতে সব দেওয়া হয়েছে। চেক করার জন্য আপনাকে অসংখ্য ধন্যবাদ।</string>
    <string name="titlePartnerPersonalInfo">পার্টনারের ব্যক্তিগত তথ্য</string>
    <string name="titlePromoterPersonalInfo">প্রোমোটারের ব্যক্তিগত তথ্য</string>
    <string name="app_terms_and_conditions">ইঞ্জিনিয়ার্স অ্যাপস ব্যবহারকারীদের জন্য প্রযোজ্য শর্তসমূহ।\n\n১। ইঞ্জিনিয়ার্স অ্যাপস এর সকল ডকুমেন্ট, অ্যানিমেশন, ভিডিও, লাইভ কনটেন্ট এবং অন্যান্য সকল প্রকার কনটেন্ট ইঞ্জিনিয়ার্স সফটওয়্যার লিমিটেড এর সম্পত্তি এবং সকল অধিকার কপিরাইট আইন দ্বারা সংরক্ষিত। ইঞ্জিনিয়ার্স সফটওয়্যার লিমিটেডের অনুমতি ব্যতীত যে কোন মাধ্যমে এর কপি, সংরক্ষণ, এবং ভিডিও করা সম্পূর্ণ নিষিদ্ধ।\n\n২। রেজিস্ট্রেশন এর পর পেমেন্ট অথবা ফ্রি যে কোন কনটেন্ট যে কেউ শর্ত সাপেক্ষে ব্যবহার করতে পারবে।\n\n৩। কোন কোর্স এর পেমেন্ট বা রেজিস্ট্রেশন বা পুনরায় একটিভ করার সাথে সাথে ব্যবহার করতে পারবে।\n\n। ৪। যে কোন কনটেন্ট নির্দিষ্ট সময়ের জন্য প্রযোজ্য। কোন কনটেন্ট এর জন্য পরিশোধকৃত পেমেন্ট ফেরত যোগ্য নয়। এমনকি ব্যবহারকারী কনটেন্ট ব্যবহার না করলেও পেমেন্ট ফেরত যোগ্য নয়।\n\n	৫। ইঞ্জিনিয়ার্স অ্যাপস এর সকল কনটেন্ট অনলাইন ভিত্তিক। সুতরাং ব্যবহারকারীর ইন্টারনেট বা ডিভাইসে কোন ত্রুটি  থাকার কারনে ব্যবহার করতে না পারলে তার জন্য ইঞ্জিনিয়ার্স সফটওয়্যার লিমিটেড কোন দায় থাকবে না।  \n\n ৬। কোন যান্ত্রিক ত্রুটির কারণে, কিংবা সরকারি কোনো নির্দেশের কারণে, অথবা অন্য যে কোন কারনে  অনলাইন যোগাযোগে বিঘ্নত হওয়ার কারনে ব্যবহারকারী কোন ক্ষতির সম্মুখীন হলে ইঞ্জিনিয়ার্স সফটওয়্যার লিমিটেড দায়ী থাকবে না। \n\n আমি উপরোক্ত শর্তসমূহ মেনে নিলাম।</string>
    <string name="take_picture">ছবি তুলুন</string>
    <string name="choose_from_gallery">গ্যালারী থেকে পছন্দ করুন</string>
    <string name="cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="choose_an_option">একটি অপশন বেঁছে নিন</string>
    <string name="e_tin_value">"E-Tin no of Engineers Software LTD is  211577877934 "</string>
    <string name="title_e_tin">Company E-Tin</string>
    <string name="dhaka_office">Dhaka Office</string>
    <string name="value_dhaka_office">25, 3rd Floor, Chamilibag, Shantinagor, Paltan, Dhaka-1217.</string>
    <string name="munshiganj_office">Munshiganj Office</string>
    <string name="value_munsiganj_office">897, 4th floor, Anwar Hossain, Mathpara, Munshiganj Sadar, Munshigang, Dhaka.</string>
    <string name="payment_options">PAYMENT OPTIONS</string>
    <string name="accept_terms_and_conditions">আমি <font color="#70DB44">টার্মস অ্যান্ড কন্ডিশন, রিফান্ড পলিসি এবং প্রাইভেসি পলিসি</font> মেনে নিলাম।</string>
    <string name="action_restart">Restart</string>
    <string name="update_title">App update</string>
    <string name="update_message">Application successfully updated! You need to restart the app in
    order to use this new features.</string>

    <string name="toast_started">App update started</string>
    <string name="toast_updated">App successfully updated</string>
    <string name="toast_failed">App update failed!</string>
    <string name="toast_cancelled">App update cancelled!</string>

    <string name="payment_terms_and_conditions">আমি কোর্সটি ক্রয় করার জন্য <font color="#23BCBA">টার্মস অ্যান্ড কন্ডিশন, রিফান্ড পলিসি এবং প্রাইভেসি পলিসি</font> মেনে নিলাম।</string>
</resources>